[三杉淳復活] 米迦勒「標童」師公上身喝走接引天使救回三杉淳

科幻漫畫 - 《足球小將》上期講到心臟有事嘅「球場王子」三杉淳用心口硬檔史奈達嘅凌空火焰射球。

但係日本隊仍然失波之餘，三杉仲要心臟停頓，疑似靈魂出竅俯視瞓咗喺球場上嘅自己，引嚟一眾讀者哀鴻遍野兼網上討伐作者高橋陽一。

不過各位唔使擔心，最新一話講到西班牙代表、識得「思維車盤球」（唔知咩嚟就真係要睇下：）嘅米迦勒，眼見三杉暈到之後，突然變咗《權力遊戲》嘅最終贏家布蘭·史塔克，之後眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲：老師公大顯威靈！
.
.
.

震走哂本身同三杉一齊俯視自己嘅小天使之餘，仲令心臟停頓嘅三杉醒返添。

#天使長即係天使長
#那在基督裡死了的人必先復活

- 列奧C

圖片來源：洛迪高朋友Whatsapp

點解劇透足球小將唔洗bam?

屌你老母

痴撚左線

#月影千草

呢個po比人改title但係最初佢無心跳個po又無比人改title果個唔係都劇透咩 連仔咩準則黎

我用手機睇無改到